一人一樣打邊爐靚料

我先，紅菜頭

成日買丸，菜，肉，，餃，有d厭

萵筍

白鱔

wu c

渣汁飲係頂唔順，打邊爐當蘿蔔應該ok掛

good，上星期食過

good idea

牛胸油

無味

吸曬啲湯 咪精油鹽乜都齊

咩黎架

龍蝦尾

炸響鈴

腸粉
叉燒包

街市賣好貴，平時屋企大時大節先食豉汁白鱔，所以任食邊爐會狂點食返夠皮

脆魚鯇

和牛 象拔

有無唔係炸介紹

烏冬 邊爐伴侶

都係豆豉蒸好味d

鳥冬公仔面必有

成日比街巿佬呃，唔脆鯇